小心解散軍

由琴晚話黑警潛入示威者入面，好多人話黑警專係掟氣油彈、掟磚。咁樣咪變相打擊前線士氣。

倒退返去2014 衝就係鬼